敵退我追 建議388位區議員立即發共同聲明支持抗爭!

大家係咪覺得勝選就已經完
呢一場只係一場表態
林鄭話投泛民/非親中派其實都係同意止暴制亂
你班議員如果唔即刻出聲明反駁
唔撚洗再指意我地理你地
敵退我追 敵疲我打
邊撚個話要休息唔該收皮 每一票都係用票黎換 而家唔團結再搞等幾時?

388位區議員請立即發共同聲明支持抗爭!

支持，仲要搞大佢

支持

檢佢老母

要小心用字，太強烈會 DQ，太軟弱又會有風向撚責難泛民

真

咩叫風向撚
應該做就要去做 如果選民係認為你要做呢樣野 就算DQ你都應該做 而家就係政治表態
定係仲停留喺2003年 諗住選舉大勝完可以干涉到政府施政？定真係諗住可以選特首

我地抗爭就係為左要改變呢個制度 政府冇上而下嘅改革 只有下而上嘅革命 有班人仲計緊點樣喺立法會拎過半 點樣喺特首委員會拎過半 諗唔緊要 但呢d都係支線 就係因為制度唔work先要主線係上街 而家又諗住主線入返個on9制度玩 你話幾不知所謂

支持要求回應五大訴求

昨日講到宜家，叫當選民主派議員簽署一個聯合聲明，共同要求政府正面回應五大訴求, 並以追究警鄉黑勾結濫暴作為共同工作目標。支持和勇抗爭路線，不切割，而且積極招聘因參與抗爭而失去工作人士作為地區助理。

有邊個理？個個只係掛全點樣上鏡，點樣搭大台，點樣同政府deal，FF明年議席過半⋯⋯ 選舉完結，暴政便來臨，是不變定律

唔關強烈定軟弱事
係正當性嘅問題
五大訴求都好強烈呀
但係完全冇位俾人入到